有冇人用富途牛牛係咁crash

更新完就無限輪迴

抵撚死啦 屌你老母 輸撚到你冚家剷就最開心～

Uninstall System Webview

哈 又有支那仔輸錢 開心～

thanks ching

濛。我屌你老母！！！！

thanks
其他app都係咁彈
更新完webview就得左

正常用緊。

正常用緊無咩問題